呼籲大家一齊不合作運動

一人搭地鐵唔小心kick住度門一次
而且要長期日日咁撚樣玩法
住唔同區都搭去唔同地方玩下
Kick夠佢2粒鐘就出閘 聽日再玩過
屌你老母林鄭快撚啲死咗兩個仔啦

見人kick左幾次 個車長燥到

開番自己地頭係因為想冇mon 時事台嘅人都見到
大家都可以定期去唔同台開post提下搭緊地鐵嘅人
小心唔好kick到門呀

見到新聞30人集體跌倒笑咗出聲

Go ?

Of course la
利申搭下其他站玩下都好

依家收工
可以做啲咩

翻屋企啦 記住搭地鐵嗰陣唔好掛住玩手機最後一刻先衝入車廂 夾住車門會畀人話㗎

每個站記得唔好閂門嗰陣比背囊kick住道門